冷靜嘅人麻煩入嚟

首先對唔住我P牌
第二我講嘅未必啱聽,但都請你睇睇

我地大家各有各做嚟到呢一步,每個人所屬嘅崗位都有用處所以我絕對唔割
我地今日原意係三罷加不合作,今晚我返到屋企
睇新聞一罷都睇唔到。前線過去呢幾日的確做到成績,但今日會唔會過火咗少少呢? 重申唔係割,只係賽後反思

大家仲記唔記得點解呢個運動持續咗咁耐?
係因為我地要政府回應五大訴求

大家又知唔知點解我地一路落嚟累積到咁多民意?
一嚟政府仆街好多人都知
二係因為市民知道「呢班後生仔係救緊香港」所以佢地會聲援

但係當運動變到好似今日咁,塞住晒馬路可以叫政府回應訴求咩?當呢班一直以為你救緊香港嘅市民見到落街亂成咁我真係難聽都要講

佢地會覺得我地搞亂檔

再諗吓大家聽日返工,無人出嚟塞路都好啦多區交通燈壞晒一樣大塞車
政府如果真係仆街到幾日都唔整返好,壞幾多日塞幾多日
人類係好自私架 (對唔住真相往往難聽過粗口)
一開始唔阻到佢地就舉腳贊成,之後影響到佢地就走人

我個人認為要集中返五大訴求,好好解釋返俾佢地聽我地仲係救緊香港

聽唔啱可以負皮走,但係我必須提醒大家呢個世界無論你去到邊都冇可能淨係得一把聲音。如果大家連小小唔同嘅意見都容納唔到嘅話,咁你地同獨裁者又有咩分別呢?

歡迎屌我
我知係唔好聽

唔認同
行動只可以一步步升級
無可能一啲成果都無就自己降級
人地都無讓步無妥協
我哋就自己放軟手腳
對方更加唔會正式面對我哋嘅訴求

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢 入黎支持下

我都認同係要升級所以我完全無challenge過前線只係依家前線係咪太多條line令到俾人個感覺變咗質?

認真想討論

大家其實點睇

依家個政府根本就無視民意
只有對社會同經濟造成實際嘅影響
政府先會覺得受到衝擊
對佢哋造成傷口
逼使佢哋妥協

你自己諗下如果民意影響到政府
二百萬人遊行已經有效啦

我就覺得只要唔暴力啲市民就會buy
然後久而久之就會諗點解會有呢個問題
最後矛頭就指向因為政府管治不當
咁緊係要文宣做將矛盾指過去比政府
因為政府唔做野所以先會搞到民生咁亂
政治經濟同民生係鐵三角

然後前線手足就係要抵抗同消耗政府同佢嘅棋子
姐係黑警同黑社會
唔好比佢地傷害到出黎嘅和理非同中後排

咁最好就係黑衫不斷幫市民救市民
就連藍絲都要救撚埋
最後我地就贏撚晒
香港就可以革命獨立

雖然咁諗太天真太理想

點衡量變唔變質？
係咪一齊喺金鐘坐淨係搞金鐘先叫唔變質？
行動必然升級
至於令市民理解方面，就要由文宣入手
而唔係因為驚「變咗質」而令行動者綁手綁腳

民意的確係影響唔到但我地曾取咗咁耐我認為呢邊民意都唔可以流失

經濟放面其實我覺得今日機場其實好成功架,只係今日本身原意係罷工,塞住馬路我覺得阻唔到太多經濟

認同樓主話要集中返五大訴求
但事到如今其實無其他方法可以做

過你老母 過400人捉左 6人死左 玩下魔法就過火？ 荃灣已經出左刀手 冇勇武撚 荃灣收左皮 咪撚再開呢啲冇討論空間/建設性啲post

我應該咁講,大家好似失焦,淨係掛住出去同狗對峙

一日唔解決黑警
政府一日只係縮係後面

你玩唔係問題
銅鑼灣會煙掩護前線散我覺得好叻好聰明

就係因為大家upgrade晒所以先有藍衫人出現?
我只係覺得前線開太多戰線唔知要點

其實我真係唔明不合作運動(阻港鐵,塞馬路)的目的係咩?
可能有支持者會理解或者容許咁做,但久而久之阻得多就會消耗支持者的耐心.簡單D講,負效果多於正效果.
你話扔汽油彈炸鳩D狗GE私家車我都會支持,因為D狗的仆街行為.
我諗每個行動都要反思下目的都效果.
學天琦話齋:政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
香港人,互勉之.

去到呢個地步我認為落重文宣分分鐘有用過勇武
你諗吓依家gear都唔夠嘅環境下再打真係勝算越來越低

好難講
雨傘就係衰咗

屌尋日隻5毛個標題又係咁 比d新意啦
放核彈都唔割!

你望下機場先
其次今日咁多單野，明顯係政府搞出黎
和理非 有 和理非做法，激進 有 激進！各有各做！

戰略上，七區唔可能有足夠警力
所以有兩區刻意出左黑社會，點知比義士打番轉頭 (無言感激)

最後簡單一個問題
若然唔係搞罷工，條柒婆會出黎咩？潛水幾日喇？
你睇下佢咀臉？留意下佢重有無陰陰咀笑？塊面黑到

咁元朗呢dllm 冇得駁啦掛
點講你都係想怪前線姐 姐係你認同班狗？
啲tear gas係咪未燒到你個區 定係你帶緊風向
永不割席 永不分化
光復香港 時代革命

解決黑警喺選擇前線嘅同時有好多野可以做
依家政府遲11日先出嚟講野係因為想淡忘721
好似連登post咁無回應就沉
我講漏咗除咗五大仲要係咁重提721

好撚多p牌扯貓尾 一唱一和

我只係表達咗同你唔同嘅意見啫

我都係話尋日隻5毛咁講啫

有限度影響
仆街 你日撚日都不合作運動
到時班自私撚本身淺黃都變深紅啦
要影響經濟
令政府動搖回應同時
都要考慮下民生
香港人係要團結
唔好分化同令到其他人覺得影響佢生存
香港本身已經好多問題
再制造更多問題前
要考慮下市民仲頂唔頂得住
唔係考慮777臉皮有幾厚

可能我表達得唔夠好
但我想大家都要諗下其他唔出嚟嘅市民
有啲有個人理由
亦有啲係奶共
但佢地都係香港人
毫無疑問你最多話佢唔配
但佢身份證就代表左佢嘅身分

文長加亂 sorry

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

我幾時有認同過班狗呀
我一直重申唔割,只係想講文宣前線就算冷氣軍師都有可以改進嘅地方

我只係講吓同大家唔同嘅意見
呢度暫時好似無人認同我

機場算係不合作運動咩?我認為只係集會.無咩阻到人.
今日咁多單野,明顯係政府搞出黎?姐係咩???
的確係今次睇得出罷工至少令政府識驚,其次應該係公務員表態.
我地依家點樣利用呢幾樣野順便改變下抗爭的方式.
始終太多人被捕都唔係一件事.依家有成400幾人,星火或者其他基金都未必有足夠資金處理.

搞罷工我支持架整衰個經濟攬炒!
我仲會罷買

咁今日上班時間後塞路係咩原因呢?

好多謝大家咁冷靜同我傾
我都會好尊重大家嘅睇法

唔割就得 唔認同前線做嘅野唔該你上前線講
已經好多posts帶緊風向屌前線 不禁令人覺得你都係做緊同樣嘅野

對唔住呀可能我中文唔好成日1999
我都有上過前線,只係今日七區個策略有待改善?
今日都見前線分散哂好辛苦

重申我唔割

連登風與在場街坊不一
你落場就知咩料啦
起磚幫手姐住 仲叫我有咩事上佢屋企
又第水又比啲睇法我地 幫我地加油
我相信呢個要係場內感受個氣氛
所以呢 要冷靜 停 諗 就會通
利申 師奶殺手

巴打咁勁呀
我係擔心再係咁落連登營造到只係得一把聲音
大家嘅通識科critical thinking呢

你要明白，每個人都因種種問題而不能罷工
唔係唔想，而係個人情況不許可

1) 老闆藍底
2) 公司仆街
3) 公司無人罷，自己無理由罷

當你封左路
就即時有一個「合理理由」罷工

衰 D 講句，就係將「潛在罷工者」釋放
發揮罷工最大效果！

請記住
罷工原意係以經濟損失，迫政府出黎面對。

而從來不是靠罷工令你增加支持者

好多人成日話唔駛理民意
其實民意=和理非標準
運動一開始已經話勇武和理非缺一不可
如果武力再不受控地升級落去
終有一日會失去和理非嘅支持

得罪講句
下面個句只係由一個極端行去另一個極端
民意授權義士
但某部份行動係過左火位

當超越左條線
只係另一種暴政
成為真正既暴動

支持義士
同時亦要監督義士

呢個我明白呀所以塞地鐵我完全冇出過聲仲好支持㗎

我意思只係咁下晝到入夜嘅塞馬路行動

sorry一開始講得唔清唔楚

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

我深黃和理非媽開始動搖

邊度變質，從來都係同一樣野

sorry我唔應該用呢個字眼
我意思係開始失焦
明明我地一開始和平爭取有好多民意
亦明白到仆街政府冇回應所以行動升級
升級冇問題只係太過份會開始少咗人支持

就用黃大仙做例子第一次好多街坊落街
但如果我地做第二三四次呢?
嗰度始終係人地屋企,唔係個個落過嚟幫拖嘅都頂得信每幾日食彈
久而久之就會唔幫我地

同埋行動升級完我地自己友支持都要睇吓新聞
佢地係咁剪到我地成班暴徒咁唔單單係新聞立場問題
而係事實上真係無其他嘢好報,我地講好嘅三罷新聞係完全無提過(除咗機場好成功其他地區我地根本睇唔到幾多人罷咗工)
然後普通街坊行落街根本就睇到同新聞一模一樣嘅我叫「暴徒畫面」
再咁落去我地都好不利

呢場運動每個部份都好重要
我同意樓主
特別放火、圍警署呢啲
已經失焦
有啲藍色等咗好耐
就係要呢啲畫面出現 大肆宣傳
然後淺黃中間份子一一被勾走

老實講 如果無平民中游淺黃得閒做下佈景板
We are nothing
佢驚你嗰幾千幾百個前線有牙咩
愈少人支持
風聲愈不利我地
運動就愈快玩完

我地嘅資本係人！係民意！
老老實實 佢地一部份係同情學生
覺得差人打人唔啱
你做得過份過警察
就係幫政府手end咗個運動

多謝你認同
我認為連登可以試吓聽到多幾方嘅意見唔好見人p牌仔就屌同話人分化 p仔都有人係出有用資訊同策略㗎

輕推推

推，依家好多手足都開始不理智

多謝你
我最主要係想呢個台可以接納唔同聲音方便各位自己分析

講中咗喇有人屌交通燈喇

critical thinking呀各位手足

我覺得可以去返 和理非->死線-> 勇武呢個loop

或者依家去返和理非可以修補返小小民意?

難得有討論post
推

我真係想呢度多返啲討論唔好俾一把聲音獨裁咗

critical thinking

push push

push

睇吓

再細力推

大家有冇意見架